邊度唱k可以用倒私家咪

本身唱歌好垃圾所以想用支好dmic補救下

Pish

屋企

屋企唔見我人

或者買d 咩mic red mr neway 會用倒
好少唱k經驗

對上次係red box green box年代

有冇唱k達人

又係我 比你屌柒果位
去redmr唔洗私家咪都掂
Redmr 果邊啲咪幾正，音響都唔差，
識少少唱歌都變歌神
Neway呢。。吱咪有冇壞都要睇彩數，仲要個echo鬼死咁大

反而想知有冇啲入門級電容咪推薦